{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023100410482/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Merino Rib Open Back Highneck Sweater - Black"
    },
    "text": "GANNIブランドのセーターはブランドとメーカーが共にGANNIで同じで、商品番号はFW23 / QN3951R105です。 このセーターは、背面がオープンしたスタイルでユニークな魅力を提供します。 メリノウール素材で製作されており、ネックラインが高く上がりながらも暖かさをプラスします。 小さなロゴ刺繍が簡潔なポイントを加え、独自に素敵なルックを完成させることができます。 表地は毛100%で構成されており、洗濯の際は手洗いをおすすめします。 漂白剤や水に30分以上浸しておいてはならず、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯してください。 水に濡れたり汗をたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 そして形を整えて陰干ししなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターのブランドとメーカーは何ですか？",
            "answer": "GANNIです。"
        },
        {
            "question": "このセーターの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QN3951R105です。"
        },
        {
            "question": "このセーターの特徴は何ですか？",
            "answer": "背面がオープンしたスタイルでユニークな魅力を提供します。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "メリノウール素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このセーターは暖かさを提供しますか？",
            "answer": "メリノウール素材で作られており、ネックラインが高く上がりながらも暖かさをプラスします。"
        },
        {
            "question": "このセーターにはどんなポイントがありますか？",
            "answer": "小さなロゴ刺繍が簡潔なポイントを加えます。"
        },
        {
            "question": "このセーターの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このセーターを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や水に30分以上浸しておいてはならず、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯してください。また、水に濡れたり汗をたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このセーターは機械乾燥できますか？",
            "answer": "自然乾燥をお勧めします。機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるためです。"
        },
        {
            "question": "このセーターのお手入れ方法には何か注意点がありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 383
    }
}